(JJ插冰)舊機死左 想砌部新機 筆直3000 求list

唔打機 只會拎嚟上網 睇戲 同睇av
舊機開唔到 有無辦法拎番入面啲相？
可唔可以將舊hdd裝去新機度？

舊機咩配置?
隻hdd 行ATA SATA?

唔識睇
Hdd係WD BLUE嗰啲

可以影個hdd 屁股出來嗎?

今晚番去影

巴打 有無得搞？

add 我tg 試下攪

隻GTR好野黎喎.....

CM GTR 半模組化

拎落樓下電腦鋪 3舊水叫佢整番

直接舊機換火牛，加ssd裝windows夠哂

巴打識野

部野都用左5年左右
係時候換了

咁直接换部新

點死法？其實唔打機，上網收搵到買D 舊嘅cpu ram display card 我諗一千都可以，你應該好多野可以用返

各位請擺低條3000蚊極限list 我準備玩命

我望到~

ci hing出咗上述list，但請唔好用Cooler Master既嘢，謝謝